有冇人真係開始冇咁驚?

當年中沙士，全部用特強類固醇黎醫，醫好都勁多後遺症
今日中武肺，可以冇病徵行得走得，好多個案係訓下醫院就會好返自己出院
照睇真係似流感多過似沙士
認唔認同?

冇

今次死亡率係低過SARS,但傳染性高好多，連冇病徵都可以野比人，所以確診人數一定會愈嚟愈多同大幅拋離SARS

基數咁大，死嘅人一定唔少

所以其實係咪真係似流感多D?

流感唔駛無啦啦要入院瞓一個月

全世界嘅五毛都spin緊Wars似流感

你本身食開類固醇先麻煩

但有人信係真

中國當然想咁，係流感咪唔洗俾人封關

仲有忙住笑鳩其他國家

死亡率係咪真係咁低唔知
出院之後係咪真係完全冇後遺症又唔知

流感流到成街都係屍體 仲要城都封咗幾十個

始終仲未知有乜後遺症
聽講呢個染上左會跟你一世
好撚恐怖

同埋未知對個肺有咩影響，一陣臨老個肺功能因為咁而下降就仆街

恐怖過SARS好多

總死亡人數好似贏咗啦

我見商場開始多左細路仔戴住口罩行街

死亡率低因為唔報同無驗屍同心臟病一樣或者肺積水一樣

就算康復左都仲可以惹俾人 點會唔驚 尤其是老人家

見到啲人出啲咁既topic 只有兩個結論，一係就係五毛， 一係就係智障傻閪

佢地係根本唔應該出街

冇，反而愈多人放鬆，我至愈係嚴謹防疫！當街上人開始唔戴口罩，我覺得更加要戴！

醫生："好消息！檢驗結果顯示，你染的不是流感，而是武漢肺炎。"
病人："太好了！"

屌那媽 我家族whtsapp 真係有親戚spin緊話係美國發明隻病毒去害中國

但我於街上見多左中、老坑冇戴口罩，部份就算有戴，都拉到落下巴，露出鼻同口..

伊朗而家好似死左50幾個

Leave group啦！垃圾whatsapp group睇得多會智障！

最撚核突係D有口罩但戴得唔到確嘅人
拉低到落鼻哥下

唔係，好似係32人確診，當中8人死，死亡率達25%..

已經無得驚
依家完全都睇唔到幾時會真係解決到疫情
唔通一年365日都困在家咩

香港之所以日日有零星個案，但暫時冇似意大利／韓國一日爆 100+ 宗，
係因為香港人經歷過 2003 SARS，有經驗，
人人都知要用口罩﹐消毒酒精等等物資

加上港人自救，質素相對好，
所以先有「冇咁驚」呢個現象

詳細睇吓袁國勇喺 now TV news 呢個訪問：
袁國勇︰現階段須斬斷社區傳播鏈避免大爆發

因為香港人意識高，所以暫時冇大爆發，只有零星個案，
但並唔代表已經安全

一旦鬆懈，就會好似韓國大邱市超級傳播大爆發

大家可以重溫當年 2003 年冇經驗，社區大爆發情況：
2003 年指數級社區爆發

2003年CABLE TV 有線電視新聞大事回顧

而家d office 慢慢開始復工就知大家開始無咁驚

見好多，我心諗：戴到咁，你不如咪撚戴啦！反正做唔到防禦作用！口罩唔撚係裝飾品呀！垃圾！

漏鼻孔

但想講如果係西班牙流感level既流感
係大鑊過沙士

大陸應該會幾億人感染 幾千萬人死

sars 個年淘大40幾條人命無辜奪去

變流肺
流行性肺炎

最恐怖係中左都可以無病徵
即係我回緊你嘅呢一刻都唔知自己有冇中

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

一句講哂
美國流感人地有冇封城

唉 真心無得驚咁多
做好衞生就算

其實會肺花輕症都會，只係冇人報肺花左慘過骨枯，骨枯仲話裝野行到二三十年，肺花就一世

專殺廢老

宿主無咁易死, 咁先傳染到更多人, 到時每一個人都有病, 咁點算?

死亡率低, 只係因為有醫療資源, 一大堆野屌住你條命
其實好番都成身有事, 肺腎心J/西出事

唔驚既人, 快D去醫院吸二啖病毒啦

莊敬自強
都唔驚得咁多架啦

其實點解仲要帶出街就圍玩

屋企人抽一件黎死仲驚唔驚？

無資源醫, 死亡率高
有資源醫, 屌住你條命

好番都一大堆後遺症, 點解D人唔驚

呢隻武漢肺炎都有後遺症的...
好多人以為中咗好返就無哂事

香港人防衛意識極高,想爆都難
話想濫炒都個個戴口罩,話想罷工但個個自己工照返,話想乜乜盛盛點知最鍚係自己

生死有命

今日見到幾個男都冇戴口罩

係，轉移緊視線
我媽都喺度咁講係美國傳，有啲啲信
我老豆話佢:佢哋冇腦姐你又跟住佢哋冇腦

唔好鬆懈呀

肺炎貪好玩

輕微都會肺功能下降
咁就一世

傳染力咁勁，遲啲醫院冇床位果陣睇你仲驚唔驚

數字真定假，心裏有數啦

病毒淨係高變種機率呢樣嘢就已經大獲，個個睇小佢，突然致命度大增就冚球剷

係 的確 d 人開始鬆懈

但都係無得揀之下 要番工，之後被迫習慣、鬆懈

但完全唔覺呢隻野弱過sars 個肺花左你知唔知幾大獲，即係一中招 下半世已經殘障

另一重點係醫護人員冇出現大規模感染
即係隻野係只要做好防護，連前線醫護咁高危嘅都仲未失守

之後仲要越黎越多人中，冇床位冇人手醫病，真係向屋企等死

我唔信啲所謂康復出院個身體冇晒病毒，我傾向相信跟成世，你抵抗力一差又出返嚟

康復出院嘅人會唔會仍然播緊毒又唔知，仲恐怖過愛滋病，因為愛滋病係靠體液傳播，但武漢肺炎係靠飛沫傳播

流感0.02死亡率
武漢肺炎未有得計
但淨係伊朗都死50個以上

咁如果你都係話流感咁上下我都無計
支持樓主唔戴罩，捐畀日韓

到依家都係未有報導講醫好咗嘅人點
有冇追蹤番佢地身體變化，復發機會之類

your father is so smart

無資源醫, 死亡率高(伊朗/武漢)
有資源醫, 屌住你條命

好番都一大堆後遺症, 肺腎心J全部出事
自己想唔想中, 自己諗

我反而好驚喎
見日韓意開始大爆

03年沙士1,755中招死300人

今次香港人覺得只要戴好MARS就過到關

係
無事

通常唔驚個D就死得快 你乜都唔驚唔做防範 中左招就等死

唔封關過多排仲仆街

支那復工一大堆人中左

唔係話個肺花晒，唔死一身潺

都冇得驚

可能本身已經要返工 一個口罩用到盡抵啲

但武漢死左好多人

佢地覺得唔死就得, 話之以後變廢人

無資源醫, 死亡率高(伊朗/武漢)
有資源醫, 屌住你條命

好番都一大堆後遺症, 肺腎心J全部出事

個肺會花鳩晒都唔驚
咁你沙pok囉

[復工=支爆] 深圳復工即爆14宗集體感染 逾600人隔離

快封關

驚唔係驚死
係驚死唔去跟著長命百歲百病纏身

可能某國做緊活體實驗試毒

樓豬唔會覆嘅留言

基本上一個人中招就全家中招
就算用終國個2%死亡率去計
當你一家四口，4個人齊齊整整冇事就機率得92.2%
如果死亡率係3%，全家冇事就得番88.5%
驚唔驚就你諗你

呃負評

你係咪姓譚??

流感死亡率低好多

冇錯

正如中愛滋病 AIDS 都唔會即死，
可以共存，
但終有一日會搵免疫力差嘅時候反擊，行將就木

如果話隻武漢肺炎都唔係好勁啫，好似唔會死人喎
咁大家又會唔會覺得中 AIDS 都冇咩大不了？

會唔會講：「中 AIDS 有咩好驚？咪又係好似傷風感冒 」

話武漢肺炎似流感，無非都係想阻止經濟下行，
全面社區恢復運作

好，咁大家都唔需要驚 AIDS 啦，都係唔會即死㗎
叫雞？使乜驚

好慶幸家中兩老都好醒
一聽就話「信嗰個都白痴」

點會唔嚴重呀！ 傳染性極高。
如果開反關 ，肯定十倍人數急升！

理撚個武漢肺炎係咪廢，最緊要搞到大陸經濟吃屎就得，其他野我唔想知

未知係最恐怖
好多野都未穩定
依家個時間表同個陣沙士差唔多

朋輩間啲警覺性都低咗好多
習慣真係好可怕
仲成日笑我怕死

流感食特敏福/係屋企放一個星期都已經可以行得走得
長遠大部分人都可以完全康復
因流感而死嘅通常都係併發症/隱性疾病

武漢肺炎 未有藥根治
身體機能有機會患病期間已經打冧咗一半
而且irreversible

咁點會似呢

如果你話發熱 肺有花 就叫似
咁感冒/Chlamydia pneumoniae 都會肺有花嘅

支那仲要開始想解封 準備定二次大爆發

無，認真想爆勁啲。

利申：自己做足防疫，中咗只能怪自己大意。

恐怖過沙士好多
潛伏期太長 傳染性太強
雖然目前叫做殺傷力比唔上沙士
但真係人人自危覺得會拎嘢
加埋而家有消息話呢隻毒變異得好快
好返都有機會再中過
如果用打機角色嚟講
沙士高攻但冇得連技 範圍又細
而武漢肺炎係攻擊力麻麻
但範圍超大 連技超長
仲有進化能力

橫死掂死 攬撚住班死黑警 共產黨一齊死

我老母的話病毒唔一定源於中國，我真係想即刻dump L曬的口罩落街

變種先係重點，武漢後生都死，個導演仲要死全家，係武漢一早變左種

我覺得有幾類
1.輕到中左唔知(隱形傳播者)
2.輕/穩定(要住院,但慢慢調理後會好)
3.重(要住院,自己調唔好,要用藥吸氧)
4.危重(要住院,用藥吸氧都唔掂,要插喉/人工肺)

如果大量人感染,醫療系統崩潰
2可變3
3可變4
4會變死

死亡率會猛升

唔知有冇理解錯

流感好番 = 無事
武肺好番 = 個肺成世花左
你覺得唔怕咪無怕囉

有咩好驚 對地球嚟講人類滅絕好事嚟 中咗咪當幫下手

其實本地都十零單係掟返出院
不如搵傳媒訪問下出院嘅人到底點樣、身體機能有咩問題咁好過啦

講支那出院之後點點點嘅根本信唔過
其實要睇隻病真正嘅特性，我覺得應該睇佢喺冇大規模隱瞞/阻止確診嘅地方，佢點爆先得

原本諗住唔會大爆發 驚到我

傳播強殺傷力弱
其實咁樣既病毒遠遠難搞過傳播弱而殺傷力強既病毒
殺傷力強未傳染俾大量人已經死左
反而減輕醫療體系負擔
呢家個病醫療資源夠就醫到
醫療資源一唔夠分分鐘瓜得
又唔似流感咁單靠免疫力最終多數好得返

越黎越淆 想寫定遺書
屋企附近開始爆緊 覺得自己邊日中咗肺炎都唔出奇

俾人spin 兩spin 就以為嗰病毒無乜野
真係弱撚智

有咩流感會訓成個月以上個肺同個腎仲會爆埋
班五毛佢地死佢地事

今日先懷疑緊自己係咪中咗

拉走所以吹風話疫情緩和嘅post

拉

樓主我建議你唔使喺度討論 你一講呢啲一定俾人都五毛
佢哋好撚搞笑㗎 如果係手足好返出院嗰啲呢 就話一定冇手尾㗎啦咁後生乜事都冇 如果係普通人出院呢 一定話醫院出錯咁快放佢哋出嚟我咁樣睇啦 唔需要太擔心 但係都千其唔可以鬆懈

睇埋今集鏗鏘集你仲驚
周街d口罩都係蒸過洗過重用唔知幾多次

肺炎自我康復得唔得？
流感唔食藥都可以好返

我都有睇
佢地個口罩蒸完睇落真係似新

咁快下注

仲未有得醫 點樣唔驚?

點會唔驚，身體有咁多隱形患者，萬一中咗招又要住院隔離，害埋自己屋企人

認真 日日都好驚

最恐怖既都未黎
根本唔知社區潛伏左幾多人

講真，人人病況唔同，中左你咪知

以香港嘅密度咁高
往往一棟樓住成千人計
今是都未有社區感染我覺得算係好

之前專登睇cctv news訪問患者出院，大致內容。

1.患者喊住向醫護感謝
2.患者感謝黨
3.患者感謝習近平
4.患者家人感謝黨
5.記者再一次提到全靠黨，病毒受控

結論，信黨是良藥。

仆街唔小心比錯正皮

冇人知會唔會突變之間變種

睇支那狗講根本信唔過 無論傳媒定專家定係啲流出片，可信性打返個幾折好喇

韓國台灣香港有冇康復者受訪？應該無論傳染度、致命度、病徵嗰啲，全部睇支那以外嘅數據先合理
用支那狗造出嚟啲假數嚟分析根本只會garbage in garbage out

驚佢變種呀屌你

係呀

仲有，後生身體好個D可能可以好快出院，但長者同有長期病患既人就大獲，好似之前香港死左一個係三十幾歲，本身有長期病患

香港好多人有糖尿，三高，心血管疾病，其實係好危險，大家唔好掉以輕心。

岩 我深信以前有過人類同過科技 後尾滅絕再有返

其實傳染個rate咁高，你有冇想像過如果同時幾百萬人感染左，幾百萬人排隊睇醫生Panadol 你都唔會有得食？

祝你全家中

支那肺炎係2%死亡率（已經俾足面支那當佢無造數）高過0.027% （美國流感死亡率）成70幾倍

出post嗰個係咪個腦中左武漢肺炎

開始慣左
唔驚得咁多
俄羅斯輪盤咁

樓主真係好 有78個朋友幫你㩒正皮

好嘢冇事lu
可以返武漢食蝙蝠
樓主可唔可以畀我咬啖

你中咗咪知囉

個問題就係我當支那本身報大數，全支那得10億人，就算死晒武漢湖北都係1千萬左右，先1％完全可以唔當一回事

大家都無咁驚=大市跌撚硬
大家都驚撚死=升返晒

訓左幾耐先可以係今日仲講得出死亡率低過沙士

大陸大把死左都未驗到緊係死亡率低過沙士架

過多一兩個星期大陸直頭唔會有新個案 無野驗咪無新個案 即刻抗疫成功

驚撚到仆街，每日都怕自己肺有事

純粹係睇吓好冇嘢笑吓，最近cctv news最常喺到強調， 係疫情已經逐步受控，武漢肺炎已經即將被習近平毆打瀕死，然後最尾一定讚習近平做事夠果段。

國際新聞，就講世界各地爆得好勁，新聞稿例必諷刺佢哋不及黨好。

睇完感覺，武肺完了，可以出街唔使口罩。

不過前日香港人的確係好多冇口罩通街走，可能佢哋都睇咗cctv news。

agger

岩啊 應該同佢地講所謂強蟈既蚛蟈都就係咁廢 美國出小小招都打唔嬴

吠得越大聲越冇實力

啱啱睇撚完套戲 叫流感 即刻驚番

而家話康復嗰啲都唔知係咪真係康復

9成死亡數都黎自中國

我始終未覺得勁過沙士
沙士一中，基本上唔理咩地方都9死1後遺症

反觀武漢肺炎 除左中國無人理果d而死亡
其他地方中左既人大部分都可以係醫院屌住條命 甚至好番

傳染度的確係高 但全球黎計死亡率未勁過沙士

但唔排除變多幾次種就會好致命

口罩不戴

個肺變哂白色都話唔驚？

認同依家都少咗戴罩出街
係成班羊牯自己係度非理性恐慌

統計學上一定要exclude支那因為支那係醫療系統崩壞咗 無得醫自然大把人失救死
死亡率永遠係要計算有得接受治療底下嘅死亡率 所以全球其他數字exclude所有支那數字嚟做統計就啱
而個數字已經顯示咗死亡率遠低於沙士
第一段係common sense

腦殘廢老式流言

agree 好似死亡大抽獎咁。。。

咁咪要隔離一世？

重點係 當愈黎愈多人中 醫療系統癱瘓 到時真係冇醫院醫 咁就死得多人 睇武漢一日燒幾多條屍就知

咁都唔驚？

流感會唔會纖維化個肺？
流感會唔會令你終生肺功能打柴？

答唔撚到就咪撚 spin 武漢肺炎似流感

真係會有人信冇事，所以中共宣傳戰係好撚勁

其實你有冇睇過網上d影片？(中招)
就算大陸造假數都已經話左你知二千幾人死左 如果係普通使唔使搞到全世界咁驚？
比個Post你參考下
係前線醫生出嘅post

其實今次疫症會陷支產/陷球產

信政府，唔怕

武漢肺炎呢個病喺伊朗死亡率都高
仲未計中國無維穩嘅確診同死亡＋由頭到尾無去過醫院因肺炎而死亡嘅數字

因為香港未大爆發，仲有係死亡率無咁高Ｄ人開始輕示
不過病毒可以隨時變種，見你咁易殺死佢 佢咪落力Ｄ整死你

個肺花揀哂都叫無後遺症咩

燒屍燒到污染都話無事

千奇咪掉以輕心！

樓豬放唔放口罩
唔怕 唔使戴口罩啦
入院住10日無人探你 插哂喉 呼吸唔到咁
係咪唔怕?

幾時聽過流感要隔離呀
又有邊個國家會因為流感封關
仲有武漢肺炎依家係無藥無疫苗

武漢死左兩年28歲醫生

28歲都死得 我都死得 點會唔驚

幾十個人冇咩所謂
你估當香港幾百萬人中招嘅時候，會死幾多萬個？

exactly

對於一隻全人類都冇抗體嘅病毒
大規模爆發 = 醫療系統必定崩潰 = 大量失救
日韓香港都係咁話

一日未有藥or疫苗都唔應該鬆懈

流感（中國人造病毒）

我覺得係兩者之間 但近sars多啲

所以一直以來重點都係要防疫 防疫 再防疫
基本上我相信任何有基本sense嘅國家/地區 都唔會去到支那呢個catastrophic嘅resident evil level
就算好似扶桑咁柒撚咗 佢個程度都仲係同支那差一大截
支那嗰種resident evil級數真係要零防疫加共匪式隱瞞先做到 無上述兩種factor嘅國家地區其實真係好難achieve到咁嘅豐功偉績

好似真係無咁驚

死亡率低過出嚟抗爭

其實冇咁驚係因為唔計大陸嘅話，死嘅絕大部份係老年人或長期病患者，起碼暫時都仲係。當然大陸真實情況係點冇人知

做5毛
就唔好叫Grayfox啦屌

武漢肺炎去到嚴重既情況係比流感多好多
傳染率高過SARS
如果好多人病, 一定唔夠心肺機
會好似湖北, 伊朗咁, 一變嚴重就變相死亡

有啲仲要戴左幾日

我個同事就係咁，一個口罩戴幾日，本來我都唔知，直至上星期見佢連續兩、三日都戴住有同一點污漬口罩，多口問佢至知，仲見佢成日用手摔口罩前面，即時屌柒佢！條友屋企有六盒口罩，完全唔缺，但居然因為懶換過新，所以連續用幾日，根本冇當口罩係防疫用途，而係戴黎做樣！痴撚線！

無咁驚 但要好 alert

其實一直都冇驚過...
中既大部分係廢老/長期病患...
死既更加係...
主要係驚黑警同支那死得咁小...同埋後遺症希望多D

True

如果唔防疫

香港立即變另一個武漢

可以除罩出街了

武漢肺炎而家個肺花q 灑wo 有d 成個肺唔要得要用人工肺 姐係一世都出唔到街 而且死亡率好高下wo 對比流感
100個人就死幾個 而且可以中完再中wo

因為而家中國吹風要話呢個病唔緊要
pr 公司 5毛 不斷吹風
咁少事 中國唔使封城 外國唔使搞咁多野啦
不過唔緊要 d 5毛同pr 公司d 人 講講下 自己同屋企人當無事 個個中灑就好笑
好似呢排果班藍絲 黑警 咪就係信政府 中q 灑